In de tussentijd tot al deze wijzigingen kon worden gemaakt van de besparingen van een inkomen van vijfhonderd per jaar door een vrouw die nooit opgeslagen in haar leven, ze waren verstandig genoeg om te sussen met het huis zoals het was; en ieder van hen was druk met het regelen van hun specifieke problemen en tracht door rondom hen boeken en andere bezittingen, om zichzelf een thuis.
